唔好信話咩加泰警察好克制

見到呢幅圖facebook 勁多人share
但其實天下烏鴉一樣黑囉好無
fake news幫唔到手不特只
事後仲要浪費時間澄清架

=================================

「歷史重演」

昨天西班牙最高法院裁決加泰獨派領袖罪成後，引發支持者上街聲援政治犯，加泰境內各處都爆發群眾騷動。西班牙黑警晚上於巴塞隆拿國際機場，暴力驅散遊行並佔領當地的示威者，造成多人受傷。

其中一位示威者遇擊致眼球爆裂，經診斷後醫生相信是被橡膠子彈射中眼部。另有一位示威者陰囊受傷，喪失一枚睪丸。

根據加泰醫療網絡統計，昨晚加泰境內示威共有131名示威者、47名警察受傷，其中29人為重傷：6人被海綿彈擊中，5人頭部受撞擊，16人其他身體部位受創。傷者主要出現在巴塞機場。

El Nacional: Five strokes in the head, loss of an eye and a testicle: the balance of the police charges

El Nacional: The boy who was injured at the airport lost his eye

Catalonia: 170 wounded, 45 flights canceled in new protests

VilaWeb: Protestor loses an eye as a result of Spanish police charge

CatalanNews: What happened in Catalonia on Monday?

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

起碼都叫1/3比例警犬受傷啊

善。

大佬，人地係歐洲人，我地係黃種華人，咪自大喇

岩呀屌
香港班垃圾
一個唔開名
一個超過十成皮膚燒傷
一個仆街扮燒傷
一個唔知係咪比人鶳定佢地自己友做

起碼有number, 唔會無差別打人，唔會警黑勾結，唔會俾人用支膠棍打就開真槍先
人地係鎮壓都唔會咁濫暴濫捕先
可能都係過份武力，但香港黑警係直頭犯法
人神共憤

只係有number都唔洗講
香港果班都唔知咩黎

天下警察一樣黑
黃你老母種華人咩柒頭

成幅圖得有number冇number 呢part 係岩都大把人share 說好的fact check?

推 #policebrutality

都on9，點可以拎嚟比較，仲要用嚟做文宣？！
完全係掘緊個陷阱出嚟等自己踩
用下腦啦！如果西班牙警方下次武力升級甚至失控咁點呀？係咪更加證明國際標準就係黑警無問題呀？

根本爭取人權自由示威就唔應該出警察軍隊防暴鎮壓！

講完

唔係人地啲警察克制，而係人地啲手足真係勇，一日就47警受傷。

我地香港示威者就真係好克制嘞！

黎自支那武警(好似係)

人地警察有受傷

都係一樣打到人pk

淨係有number同打腳唔打頭已經好大分別

天下黑警一樣黑，但人地最起碼有number...

有冧把已經好好
仲要有40幾隻狗傷

你望望香港 4個月

都唔知有冇10隻犬傷左

Agger，用「國際標準」去指責黑警真係玩死自己。人地一舉外國police brutality例子就已經冇得駁

你係咪阿SIR黎?
香港黑警真係恐怖好多